有無人覺得而家買CD好難收藏

以前隻隻碟都幾乎統一係亞加力膠盒
而家又紙盒又放大版長方又正方形
想買個CD櫃整齊放曬入去都好難

屌 真係好撚煩

eminleo九唔搭八

廣東碟通病

我都唔知邊到開post 黎屌呢個問題
唔單止廣東碟，日文/韓文碟都係
而家最後清泉得返歐美碟碟

有時會送埋個紙套比你,跟住就好難放得入
但又唔捨得掉左佢

真係好on9，成班design錯晒重點

只能講係比到感覺同其他CD唔同
但唔體諒下人地收藏幾麻煩
唔通一個大紙箱裝曬咩

係咩 通常見初回先係咁
然後見通常無紙套即買

一直以黎都好鍾意日文碟 因為一定有膠盒呢d基本野
起碼做到乾淨企理 易收藏
至撚憎d奇形怪狀既cd設計 廣東碟同韓文碟最鍾意咁

真心～ CD係賣音樂
依家d碟好似寫真集送碟...
買嘅意欲減低

無錯

各有各好啦
奇型怪狀盒通常內容多D
你見班人成日買韓文碟就知佢地想要各類贈品
我唔介意出呢類
但好心就打孖出埋以前膠盒比人易D儲啦

作為買碟撚有時買碟真係好頭痕
無膠盒都算，包裝好心好少少，得塊紙版咁好驚隻碟會霉

紙盒真係另一個傳奇
如果唔好彩CD係要攝入去
難拎之餘拎多幾次出黎就會花
呢D幾乎要避開唔買

好撚憎韓仔碟！！！！！！！

利申工作關係

Btw 膠盒既CD都有可能發霉, 最好放通爽既位
已經見識過 好彩無連環出事

因為重

台灣碟最on9
真空包裝又有
a4 size 又有
玩具包裝又有
超巨型都有

kpop 碟都唔差
見過有隊女團個包裝係3角形

玩殘D Cd鋪同買家
Btw 真空果隻係邊個既Cd 想見識下

宜家streaming係大勢所趨
消費者唔願意畀多錢淨係買隻膠盒碟
所以大家都要各出奇謀
但係擺屋企各樣嘢都好唔方便...

真空cd....咪同賣薯片差唔多